有無人見到黨鐵啲嘢爛曬就好開心？

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

傷害左最大客群
仲串串貢咁能嗆口
第1. 交返831條CCTV出黎
第2. 嚴禁狗隻無理進入
第3. 禁止運送狗仔
起碼做到以上先

其實如果淋加左糖既水落d機到會唔會好d

早兩三日已經爛，今日仲未用得返

可能一覺唔覺意有d蟑螂呀 老鼠蟻吃爛d電線就唔好啦

抵啦做同黨
打爛哂啲垃圾機

好治癒

屌你老母，無真普選咩都唔使講呀

最好每個站都係咁

頭先寶林,聽講加o左 可樂 同 豉油

擠膠水係增值機 大家仲有咩方法分享

部電視好孤單

呢度
嘥鳩哂啲錢比黑警嚟打自己
寧願拎嚟整下黨鐵
至少見到手足打爛嗰下好開心

膨脹膠

可樂

開蓋前記得搖一獲勁 一野噴落去 aoe傷

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

哩Ｄ太少事啦

點解唔去拆下馬鐵/南港島綫/觀塘綫啲中車嘅？

有人用左可樂喇

好減壓 好療癒

有冇手足幫一幫部電視？無理由得佢無得休息

好撚爽

熱菇熱菇

劉天成而家後悔跪低未？
之前好地地個個排隊買單程飛
一晚賣咗成皮嘢車飛
一個月就搞到個個站都爛溶溶
仲要嘥錢請人mon住閘機

點開心? 做返應份既野姐

其實唔小心攝咗啲萬字夾、磁石之類嘅野係張紙幣度會唔會整壞部機？
利申：唔識，認真問

師兄好野。

唔夠爛，咁就自滿?

邊個站黎?

比個數大家參考
本地車務+商場 ~57.5% (2018)

要搞尻埋馬時亨先得

我係黨鐵就會好驚有人定時去破壞站內商店同旗下商場，商户長期做唔到生意就一定蝕錢，跟住就退租

黨鐵啲舖租唔出就一定收入大跌

我自己就希望，只係奶共商户俾人搞
搞到要減租，非奶共商户就可以得益

岩岩訓醒？

豬仔代表我的心